(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (152)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

冇人開

終於有人開post好似無家可歸咁啱啱

新po LM

new post lm 眼瞓仔了

唔怪得靜撚哂

妖 嬲撚咗

用開鼻涕。。。。

用開口水

Same

想試下口水

有隻texture 好似精 唔知好唔好用呢

新po lm

我都想知。。。。

基路難行，回頭是岸

55
諗起有條囡同我表白
知我係gay 都仲好中意我
話要掰直返我

屌想講我個初戀突然搵翻我同我say sorry

hi森林仔 好耐無見了

留名

喺韓國小心啲！

做咩？

疫情囉，好似爆得好勁

？

Gay姐

侵侵

黎黎去去咪又係嗰啲app
連登囉

想來撞了

早晨

牙賽=完美男人

細力啲

我係咪miss咗d咩。。。

好耐冇剃鬚剃損自己

有冇諗過本身都。。。

好嘢唔開心share幾時仆街死？

返去睇

等到佢出嚟未？

咁快啲走
一陣調轉佢威脅你就杰

這些機會

年年都好平安

用開電嘅冇煩惱
好耐冇用原始嘅

我宜家個下巴好撚痕
勁吉個罩

成佛了

不如我地都唔好執輸 做埋一份？

早晨。。。

早晨啊

岩岩pm 左你 我book左今晚酒店

唔係咁㗎

又同我爭

禾都係60kg

配圖100分

你高過禾

巴打take care

奈子 你好fit

高啲著衫都好睇啲啦
同你換身高呀

應該唔關身型事
你的樣子如何

我係

出名純

你好靚仔。。。。

仲有 忍、幾次

一秒，奇怪